【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆](10) 神隊友

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

衰仔神快啲同家瑜BB道歉

阿神個樣 ：/

好想聽神隊友呀

家瑜bb

集體跳唔到1 cm

啊神快啲乖乖地道歉

推得咁快

係咪準備要播啦

我愛定瑜

碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌方丈留名

屌家瑜唔教扣波
家瑜走
發現家瑜背後做咗好多嘢
求返家瑜做教練
無限loop

跪玻璃啦

Tiger 定 stable angry 高d ?

成班仆街仔

成班衰仔蝦家瑜BB

成班衰到

牙神係咪今次無post IG，所以無比人發現非法位佔用官地

因為 stephy 做埋阿四

你班衰仔唔配有家瑜啊

呀神罰你唔準去陪女呀
快啲氹返家瑜！！！

LM

Jerdan世界第一

牙柳

家瑜對你地好，關心你哋
同佢教學方法啱唔啱係2樣野黎😂
佢關心你地唔代表淨係教一傳啱或錯

估下下集到邊個

衝動撚Stable hin西面演技大爆發！！！
21:52 第一次嬲
22:01 第二次嬲 （唞大氣 怒啤）
22:07 第三次嬲（發脾氣）
TBC 第四次

其實成班波都好撚自大
明明最初個教練直頭唔肯教佢地
第二個教練肯教但唔係佢地自己搵又比佢地趕走
第三個教練終於肯教係佢地搵但訓練唔岩佢地心水就罷操

佢地咁矮 唔練好防守淨靠硬拼真係食得屎

有開live鬥波爭場

除左tiger

好慘
嘉瑜做左咁多野
但班仔又唔信自己

下次叫黃金兵幫手

求 pin

E班友又無身型又無紀律
抵俾人放棄
Stephy唔知咩料就屌人

奶過野 學精咗

Kayu：落力為你好 得不到分數
神：我決意殺波 祝我愉快吧

教練😭
哭能左

做二傳果個要屌啦
接埋啲閪一傳

啊神個IG幾時會公開

呢集好成功 真係覺得神好仆街

墮m

自大所以咁廢

點會冇post 上集同南亞仔打波開live喎

家瑜

唔想再畀牙Jer話係豬隊友

鬼叫個二傳係大愛撚

Jerdan is real

正衰仔

上個#1001驚見紫青爸

Btw話練扣波個個,黎緊係咪打自由人

少吃零食 知唔知啊阿檸

阿檸隊長排schedule排到頂唔順 要爆啦

真，話咁樣就操番一傳唔太合理

嘩...屌佢咩.... 催淚到呢 岩岩嗰幕

黃金

嗚呀，俾班仆街仔呃佢

喊出黎

中學雞係咪都係咁
要柒下柒下先似中學雞

黃金大將軍

間餐廳40蚊咁抵屌

鍾意型又唔練基本功，又唔知自己廢
唔少人都係咁上“興趣”班玩玩吓

又可以j黃金sir

Chris 3終於講野
22:01 第一次講野（但係比人cut咗）

傻仔咁

黃金上線

做兵有免費飯堂都算係咁

兵sir好好

石修之子 兵

黃金sir真係隨傳隨到
家瑜同佢一齊啦 好過同個條樣衰佬

屌

如果呢一段加 BGM
一定好似 CCTVB

屌柒Bobby

石仔真係好男友feel

咁bobby同啊檸都係乖仔黎嘅

佢唔使服侍老婆咩

真除咗身高 仲要唔聽教 下下頂個教練依家先第四集就話咗班教練咁多次 仲整走Ada

真係黃金sir出現

教練呃點可以算呃

點解40歲都keep得咁好..

黃金sir慘

肥仔無得操波，佢嬲d啦

神：廢？你贏唔贏到甲一呀

家瑜應該好快俾人炒

一隊人講過信字
有返信任咪會聽 好似係

37

珍

口裡說不

黃金可能想入贅

贏左一次高過佢地既梯隊
贏左一次唔識規矩既南亞
真係當自己成隊天才

兵仔仲要幫手執埋野

btw等睇黃金sir溝到家瑜

係咪兵

都係會去

37!!!!!!

笑咗

搵石仔係咪因為佢係石修個仔而万刀甲似石修？

唉你班衰仔

其實佢地依家咁膠咁屎 到底當時有咩可能贏

我有客見 我就唔去教

同兵仔晚晚食飯 好成功嘅兵仔

Kayu呢個兵會會唔會坐正？

和事佬BOBBY

求包養

黃金sir做兵真係好勁 唔怪得排第一

飯兵兵

瑜家廚房

可能要俾呢
間餐廳都冇客，靠佢撐住ja

成班仆街仔！

方丈都唔夠乖咩

到底佢地咩季節
又冬季校服又夏季校服

主角光環

我鐘意你個諗法

有冇諗過其他隊都咁屎

牙傾會唔會鍾意家瑜

睇錯會唔會坐爆

留名
家瑜條仔同祕書搞埋一齊
黃金埋單

黃金 41
家瑜37
兩個都好屈機

點解今日好似推得咁慢

戴眼鏡嗰位長期着冷衫

靚仔過外國條仔啦

啊神反省未

肥仔胸前自備一對肥仔波可以自己慢慢操

會，根本鋪緊條線食家瑜

你有煲燶b同芷明 家瑜留比我啦

好聽daddy 話

anson lo之後會背叛 ？？

你班衰仔又食又拎仲要蝦家瑜!!!

屌你班垃圾仔

A君的家底好 B君出名獨到

班蝻好勁喎勁犯規

到底anson lo一集要和事幾多次

點解edan講野有口音

因為無屌契

啊神個樣淆底

個角色真係好廢
好似佢最睇通世事

恰家瑜

阿神屌你老母

你個衰仔神
仲不知悔改！！！！
蚊耳仔呀你

你班仆街仔
家瑜好慘

日劇跑

條仔被發現外國偷食

之後坐正

成班死仔包

唔好喊

成班恰Stephy

阿神仆街仔

Edan夠啦

果個阿sir唔屌柒家瑜已經俾面
仲話識左咁耐

成隊波冇自由人?

咁不如踢走啊神啦屌

金主

正常 佢講野係天生口音 依家改善緊

有學校得長袖[ sosad]

啊神死都要拖人落水

家瑜應該有日鬧爆西女上司 全職教排

jer一眼睇穿 好醒目

Ian

要視乎佢啲隊友嬲幾多次

又係呢兩個柒頭

方丈都有份走佬

條友笑得好衰

暗戀

唔明咪問

應該又可以播一集

又係兩條痴漢

其實你係咪暗戀我地

平陰仔真係好煩

等bobby覺醒

未有

條友棚牙

有冇同我一樣支持呢兩位串死依班垃圾

跟蹤

班衰仔跪地都唔掂

條魚套校服真係似名校仔

家瑜太淋
正常中學雞應該好怕教練

好撚樣衰排牙

呢兩條仔 有個鼻哥窿向天

BOBBY應人

兩條撚屌又撩交打
連力圖都打得輸就彈撚開啦

懷疑呢兩條友戲份仲重過chris3

抵佢食
隻黃金兵好撚暖

開拖

打交

咁king都好乖

呢part正

又衝動

衝動撚Stable hin西面演技大爆發！！！
21:52 第一次嬲
22:01 第二次嬲 （唞大氣 怒啤）
22:07 第三次嬲（發脾氣）
22:17 第四次嬲（企起身隻秋）

打交打交

麥樂雞

兩條變態佬又嚟

陳浩然

教練好波

Jessie應該公幹搞外遇
然後黃金蛇上位

和事佬個「啦」字永遠好悔氣

呢兩條廢柴咁on9
輸波仲咁串

比人屌

唐仔

錯！佢有郁手但係冇郁腳

ian幾型

柒頭皮
抵死啦比人鬧

點解佢哋兩個咁多戲份架

番去認錯

竟然會係麥樂雞兜

今次阿教練咁尊重呀

錯佢係郁手
但係冇郁腳

edan ian係戲入面好夾喎 又一齊打機又一齊打交

個教練咁正路

有郁手 無郁腳

啱啦 屌醒兩個柒頭啦

胡卓希係呢套戲至柒咗咁多

想同教練入更衣室

繼續小組討論精神

個設定根本有bug
街場求其執幾個差仔都打得咁辛苦

個教練咁正氣嘅

有冇咁好笑

知唔知你隊波有咩弱點?係廢啊

ian都幾搞笑

麥樂雞用心良苦

你班littles

可能暗戀咗家瑜好耐

呢度好靚呀邊度嚟？

竟然係麥樂雞出手

咁好笑既

拍埋一齊真係好矮

第二個教練出嚟講個原因 會唔會有啲kam

成撚日都比人恥笑佢地矮

要人地講到出口先明

又踩單車

個教練究竟想點
第一集又睇死佢哋

啫係成班矮撚

你點知今日會好天架

係囉
唔嚟練波直接革走啦

要由人哋把口講出嚟先肯信

犯賤

無鬚就崩壞左

個教練其實幾正氣 之前誤會咗佢

啱啱個句佢一定會架好似哈姆太郎

麥樂雞張單可唔可以簽返

矮仔波

成日誤會我瑜

班仆街仔 矮就算 仲要咁對我

ian 握手嗰下好似啲動漫招數

估唔到係佢做好人解釋左原因

明白苦心了

矮撚

矮

屌 係要外人講先聽

好青春

踏單車果到係邊到黎？好靚

拍得好靚

193出黎未呀 咁咪唔矮

麥樂雞突然咁正氣

隔離隊教練講兩句就知衰
你班衰仔跪低同家瑜道歉呀

咁佢班仔都係度 唔通話防守唔重要咩

真係日劇跑 變種

轉圈轉圈~

chris3啱啱講咗一句就比肥仔截咗

其實係打飛機唔係打機

6個對2個，唔打撚到佢喊都唔係人

單車幾有feel

咁佢係歧視矮仔

好中學雞

+1 想知

又黎日劇情節

日向都係跳得高先補救到一傳廢

因為冇留so

俾我講中

到最後都係聽男人講野先學
請人地黎教又唔聽人教

比對面教練點醒係咩玩法

亂嚟

家瑜唔講係唔想hurt你班矮撚

斬死你班衰仔

哩班死o靚仔
係到要人點先識醒

應該河上鄉

垃圾

好青春呀！！

係咪盲㗎
咁都睇唔到

你班nipple

成日都強調身高

廢隊9成都係打防反 咩波都係

家瑜好體貼

方丈肯除冷衫未

依班垃圾

又轉圈

準備轉第二次圈

成班小朋友咁

一傳做得勁,人地進攻都會攻都攰

好難得港劇拍到咁青春

家瑜喊 黃金安慰

麥樂雞張單
簽返不如

魚仔幾好笑

唔洗記對白又有戲份 幾好

7p

Ian最高？

呢班友

頂

好青春啊大佬

仲要講一句就信哂
之前又屌個阿sir冇料

成班輪吉澤明步

正如信師奶八婆唔信自己屋企人

六圍一

又係和事佬解讀人哋個心聲

咁佢講事實姐

又咁諗 班仔都唔聽教

阿神乖仔

日劇踩

好似係上水

引戰撚要引撚到班衰仔反省

輪姦Stephy

唔好抽水好喎

180

犯賤

33出場未

咁你係咪要申請del post

唔好意思插嘴

熱撚死

固定嬲都要講多兩句

我愛Stephy

屌stable真係好撚基

硬係要塞句對白比固定

唔夠高，所以全部都係自由人

對面個教練係男人 #wail#pi

（只限劇中角色）

踢走班矮仔既麥樂雞點醒佢地

竟然無轉圈

上水大水管

會斷手

練插入

六人輪姦吉澤明步？

好彩乖番咋

又諗起明步

好青春啊呢度

天命

28日

易嬲又易氹

阿神變得仲快過女人
咁就冇事

好青春 好想睇返排球少年

Sor 撳錯負皮 美人唔好嬲

沉定軒

咁佢哋中學生嚟 [sosad

好難得香港睇到依啲野啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

肥仔

幫你操埋體能
呢個大將軍真係咁勁

呢套劇情上易跟好多
好啱捉tvb啲師奶fans

肥仔對波

佢打排球好撚charm

肥仔着返件衫

辛苦檸仔了

呀檸

檸

阿檸幾威

家瑜好惡好搞笑

兵仔帶跑

肥仔露肉

阿檸好得意

原來固定軒唔係隊長

成班M底 要鬧

今晚輪到chris2 show boby

正氣教練

好乖啊

啊檸笑死

檸上位

有啲 但係諗起佢真人就好出戲

啊神

阿檸

真係俾隊長佢

鍾意睇佢發嬲

肥仔好得意

神你依家乖番啦

edan本色演出埋遲到

聽到

保險線幾時完。。。

兩件事黎，佢話有得揀唔會揀佢地
但係真係要操都係操好防守先

抽籤吖嘛

遲到

work teach balance分配好好

求code

屌佢打足十幾年
唔 charm 就死啦

發嬲都咁q

遲到應該要罰跑/掌上壓啦

應該就俾女上司炒

延續暖男爸爸

遲到應該要罰100下掌上壓

成日嬲又衝動

阿檸隊長好野！！！

咁又係佢真係殺得好堅

啲劇情快過高鐵

timo跳舞跳足十幾年咪又係咁

有啲似後生嘅Do姐😂😂😂係好睇果隻

開咁多單都俾人炒？

成班仔好似軟飯仔咁

南亞仔阿里係男三

有冇咁多排球fd簽保單呀

做魚仔打手算

多咗9倍單喎

edan個角色真係佢本人黎

畀固定軒做 力圖死撚緊

但係佢越做越好喎

集集都入正題。唔拖
唔會好似CCTVB劇咁無端端插番幾集愛情劇

好大力

終於可以殺波

明明係eps sponsor

咁多單都炒？

幾分鐘過左20日

0*9=9？

高級植入廣告

除咗真人唔會嬲同爆火之外

皇道漫畫要洗白

如果傾發嬲嘅次數同家瑜bb 對換就好了

Stephy開波好撚靚

肥仔淨係比波

隻雞其實好正路既教練
你打籃球都搵個高架啦
有潛力幾多
身體質素決定上限
技術決定下限
選拔就係搵高上限
體育就係咁
你睇啲國家隊190基本

好慘chris123陪練

應該唔會啦
炒咗咪冇保險廣告

日向eq高佢幾班

好正啊好青春

負節奏！

Mirror error 團魂好好睇

真，只迷角色

純綷係因為企係主角群既對立面
但其實佢冇講錯wo
矮唔代表一定唔得，但練個高既實易個練矮既
佢衣家教甲一隊唔係教興趣班或者校隊
其實真係咁簡都無可厚非

點解Stephy可以咁正

珍 老鼠屎同搞笑方面同真人一樣

以前成日笑佢鄧明步 估唔到而家又做得幾好

睇完好想打翻波

chris123得個背影

踩單車係上水再入啲
關鍵字：上水大水管
糖水嗰間係豆腐花任食 傳聞係藍
請自行FC

屌 又黎。。。。。。

應該係態度？ 成日早退

屌你肥仔攔網

屌cg

嘩啊神跳起好型

又黎on9 cg

啲cg...

肥仔點攔網

頭先有除架

佢仲有好多電影都做得好好睇㗎

烏野

點解每集都要有呢啲cg

haikyu式effect

肥仔攔網想點呀屌

d effect幾好

唔似tvb果d咁柒

肥仔咁矮點攔網

呀檸真係好得意

係
姿勢好

屌岩岩個下effect完全係影山個下

tiger劣鳩咁

想點撚樣d CG effect

Bobby迷之微笑

肥仔去攔網… 一人攔網等於三人……

啲核突cg係咪每日都要出一次

屌肥仔跳到盡都唔夠個網高

Tiger個動作

咩料啊啲CG仲要放到咁大粒暗瘡

呀檸對紅豆冰既愛

又effect

啲cg好難頂

Tiger好為食

啲慢鏡好柒

終於有得坐

又話佢開到單理鳩得佢咩

熟女好悶 性話題非一般C9能接受
暖男要認真睇 miss一集會少好多嘢

睇到好想做運動

有紅豆冰飲就開心

叫肥仔keep fit

真人都係？

優點係keep住講排球
劇情都係膠

Tiger幫個杯打隊機
係咁劣

幾時打比賽啊好想睇

咁多隊咪可以打多幾場

固定嬲又坐家瑜BＢ身邊

仲去埋痴餐

Keep fat

可能人地想班小學雞唔好浪費時間 想佢地考好dse

之前一個月一張單

女朋友

屌 chris 3幾時有對白

點解唔係四眼仔set波

做保險都係開單既姐
遲到早退呢啲who cares

setter係場上嘅大腦

Chris3:嗯

我以為得我一個覺得似

紅豆兵

viu : 多謝提醒 過幾集加先

沒有eps的日子，第4天

打開真係一眼就睇得出 固定跟操幾個月都係差D

我都係

有少少有力D其實都OK 吖

如果TVB係咪會有火球

黃一梅都係咁

負節奏

咁快又完

咁多隊
真唔真

皮皮個角色名係frankie

男豬角。。。

永續保險

分毫不差
可唔可以唔好跟咁足呀

屌你

呢套劇其實反映香港打波真係好難，就算幾有心都要為兩啖飯
有夢想真係好難堅持

屌想睇返

點解咁快完既今集！！！！！！

顧定軒笑下咪幾好。。

今集1句

成隊波得一個做二傳，一傷咗就收皮

原來西女人ruby叫郭慧

諗起郭位

我老母都乖乖準時追咗4日

係咪有隊小蝗隊

chris 3都係冇乜鏡頭

哇~~~~~~~~~~

升職

女魔頭今集咁好人嘅

同學各位~

stephy隻手手

升職。。

咁咪無得早走

唔升好過升

有邊日唔趕

玩野迫佢走???

找郭位~

30幾歲AM

升職
咁咪無時間教波

排球少年傳波粒準星

咪柒啦，人地幾高

升職唔係好事 加少少人工但做多倍野

保險公司
多謝公司俾機會我

終於打比賽啦！！！！

雷sir食叉燒

升職
個boss好bossy

有冇人cap 佢個呆樣

chance

伏嚟

山西豆腐隊

西女人唔西得晒，咁先大鑊
升am係咪即係多嘢做咗同搵下線？

街場燒腳毛

仲要有家瑜叉燒食

被大叔SM

對面年紀大到小牛農場咁嘅

又爆第4波

bobby係咪受傷

都係一個月做多咗單咁都有得升？

實講第一場輸

算係咁 一半都未到有比賽打

睇到我好撚熱血啊

以為kayu件外套寫pornhub

其實嗰間保險係咪真係存在

輕敵啦明顯

仲要有得升職

考入去都嘥學費

石修仔同stephy幾襯

講真依套劇情進度啱啱好 完全唔拖
啲完全唔覺睇左一個鐘
動漫effect位又幾引笑
抵追

夠晒senior掛

奇怪的知識增加了.jpg

亞太區mdrt

少林足球
谷德昭 嘩
睇下果個
咦 呢個

193幾時加盟

Jeremy 有一句對白
如果計埋完場一齊講嘅 嗯 同 力圖
就有三句

係
樓上連睇劇都有人問點解仔仔唔駛做功課
唔知外國啲後生仔係點練到國家隊

第一二集有講佢做咗好多年

想知班仔啲衫邊到買

其實都係

黃一梅全盛果陣唔算好肥

升am又要開多d單了

一滑入魂

想快d睇動畫第4季下半呀

石修仔係方力申

Stephy一認真就做左top sales
仲要七成時間用哂喺排球

保險公司升職=轉個title

14集

明玩鳩家瑜

開漸入佳境 啲矛盾位又岩岩好

你班死仔生性啲咪再激我家瑜

波衫定咩

14/20

我都覺
俾著tvb應該依家先啱啱開始講家瑜下決心教佢地

我都留意到 Jeremey好似成日不被重用

係
固定太瘦弱 佢跳起殺波個feel同ian完全2回事

天生食保險飯

已經變左實力女演員

等睇黃金追到手

平時啲衫
幾好睇

得佢哋五個有排球鎖匙扣

記得數到最尾完劇

係咪覺得佢簽得多單又成日早退 覺得佢太串 玩9佢

會有絕招名

個frankie 有完整三句對白
Chris 3 一句講完畀人閘住

會唔會有消防佬組隊參加比賽

Bobby唔係第一場比賽就受傷啩

拉弓果下已經好大分別

升am 就係唔俾佢早走

想要

我地有留意到架Chris3!!!!!

好似隱形咗咁

唔好抱咁大期望同頭三季完全兩回事

做保險都係鬥簽得多單啫，唔使跟office hour掛

有無人知練波嗰個球場喺邊

升左職會唔會梗加分身不暇

唔記得睇片尾贊助list之後搵嚟睇下先

我都想要個

你個柳柳有份激家瑜

係咪無哂原創劇存貨了？

咁遲先入隊

我個個PO都見到你
btw 好可能會無時間幫班仔練

你唔返都得添

我都想食家瑜叉燒

玩9佢唔俾佢早走

唔會兩隻手數得曬呱

有冇官方周邊賣

可能搵翻夢想
生活有翻動力

真力圖其實都唔太矮

收到風 Kayu 最後同stable

咁咪辭保險

但明明漫畫打孖仔係全套野最好睇個場

Edan今集啲大頭幾靚仔

睇啦睇啦

你重複咗

紋身個套?

多單簽返黎當你早午晚出去見客都得啦

無錯
固跳起好生硬牙屌

明玩鳩佢

已經係第N次講 家瑜真係好撚正

第4季啲畫真係柒....

肥仔真係好好笑
可唔可以加埋琴晚anson lo

乜咁啱呀，呢排得閒啲，上水都多啲
可能家瑜要保險帶隊二揀一

第一集搵教練
第二集搵場地
第三集搵隊友
第四集講唔信教練
第五集比賽

基本上集集都有野講。仲要一集就清晒

一陣cut先 覺得啲大頭拍得靚仔過佢平時啲自拍

出周邊啊viu

無錯，睇cctvb果班c9尺度大啲都投訴，要佢用腦直接熄電視

俾你拉到弓呀，你都固定唔到啦，傻閪

太平紋身店
Ian嗰套今日殺青

好想家瑜同我度身訂造一份保單

如果唔係佢哋都唔叫little 會唔會193加入之後先至播神隊友因為佢高

有無巴絲幫手搞個脫衣大集合

劇入面？認真咩

睇身型真係想像唔到佢係排球大槌。

笑到痴線

btw 家瑜好Q呀

係喎 娜姐
得返呢套

想畀佢當排球咁打

有幕踩單車咪著出街衫

台灣個兩集都拍完 會係viu播

姜b 台灣都有套？

另一面 依人輕鬆楝米

悲觀諗就係得返兩個月貨仔

俾mirror error拍多啲劇啦 好青春啊

識睇一定係睇黃一梅發球
真係「轟呀」

唔撚係掛

睇啲劇照固定最後好似變左自由人
可能又會講一段唔撚甘心無得打前排

如果講ready播得就得紋身 不過好似未出街住喎

又發脾氣

仲有冇下個題材 好青春啊
連登仔俾啲貨黎

追星同學校po都見過

MON PO員工 要周邊啊！！

有冇人知佢地踩單車果度係邊度?

幾靚都想去踩下

我都好鐘意依啲咁青春嘅劇

講明要邊啲先 驚佢哋只出一個

拍校園劇 男校日常生活

睇得多會厭
同埋畀啲戲劇班佢哋上下啦 當真人show拍又得

咪係
應該要多個，最好唔同風格

香港幾耐冇出過呢啲青春劇好好睇

頭先飲紅荳冰個個舉手話“我要”
得佢齋舉冇出聲

地產仔2 打天下2 暖男爸爸2 男排女將2，再加mirror

依套野幾高質節奏明快，暫時唔覺得有多餘既情節
Mirror班人演技都自然
反而顧定軒好戲屎表情用力，講對白成日都係懶緊張咁
好耐未試過有追睇港劇既意欲

鎖匙球
力圖波衫
KOL神手機case

仲有咩?

呢個世代要紅一定係拍hehe
不過唔知演技ca唔carry到

大家睇下玉木宏打排球，比較下

幾時有大細跳特效

其實Chris 1,2,3其中一個講都係做setter會好啲

水樽

睇少阿叔
阿叔先勁呀，有經驗有技術有策略
剩係開個跳飄球都收你皮

拍你個名嗰隻

遲下打比賽應該有鐵壁

PS: 力圖波衫講緊黑色個件

力圖crew tee!!

好想睇呀

好似....可能.......遲下.....VIU....會拍BL..?

之前熟女強人都有GL啦不過好少同埋BE咗

作畫崩到俾人整meme

大槌打穿佢

大叔的愛

睇漫畫算啦

其實會唔會俾排球少年製作委員會告

KOL啊神幾時公開IG

等緊

員工睇唔睇到啊！！！反映啊

歐美國家有大學聯賽（其實台灣既籃球都係）
而呢啲大學聯賽既觀賞性係不下於該國既甲級聯賽
而且甲級聯賽既球隊教練通常都係大學聯賽度搵新人
結果就係：
小學打到中學
中學打學屆打到入三甲有人開始留意
被大學發挖，打大學聯賽
畢業就入埋甲組聯賽既隊
咁國家隊係甲組聯賽度揀人好正常吖？
然後過到選拔就入到國家隊
或者大家睇開足球既就有果啲咩球會既青訓果類野，呢啲我都唔太識

日本南韓就係啲大型私人公司既附屬球隊，好似係

香港呢，你買個波都要自己俾錢，政權只係想你做奴隸唔想你有自我，完。

一開始睇崩崩唔係好認得啲人

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

同頭3季啲畫好大分別
我覺得頭3季靚啲

我懷疑佢有一集就係講唯一一個setter傷咗然後成班唔知點打

屌屌屌jm9比左支那人畫？

想睇KOL啊神開live

Exactly
Setter都叫還好

私心想要牙柳副眼鏡

咪講咗力圖波衫

係
成集外包

sor原來其中一個係
但莫講話托波
我好似未見過佢掂過波

Marketing
方丈：眼鏡鎖匙扣
阿檸：紅豆冰鎖匙扣
啊神：手提電話鎖匙扣

床單

諗起大叔的愛真係有個ig係用大叔視角影條仔

咁即係播完男排又變返外購劇？

好失望呀睇頭3季熱血到喊而家崩成咁

阿神部手機有好多幕後自拍 (好似係)

節奏太快
慢返小小可能更好
有啲野skip轉變得太快

教練由完全放棄夢想，到正式歸位，心理轉得太快
Chris one two three 完全係亂入一樣
新教練 同 隊波嘅相處問題
Stable 點解盲杯新教練 盲撐家喻

或者係筆直問題，20集可能要打到上甲一

有人話係?

手機呢宣傳部Po下啦

睇到第3集
顧定軒好撚乞人憎

即刻衝去ig留問題

「KOL阿神ig幾時會公開?」

唔洗sor劇情未講到,我睇簡介見到
可能就係聽晚Bobby傷
家瑜就知隊波仲有好多好多嘢要執

原來阿king會轉打自由防守球員

可能又可以講半集

有出一定買

仲要cut勁多漫畫內容
好彩之後ig社知衰自己畫返就好好多

呢件係劇組製片導演自己搵人整，唔係VIU官邊整架。

利申：我都有

係 完全無騰空
未摩頂出手

打波條眼鏡繩
特厚護膝
冷衫

你啲私怨

叫導演組自己出 貴啲都買 課吓金

特厚護膝要有 don't quit

可能就係咁覺得要多個setter

點解嘅

出周邊！！！

遞波俾家瑜算唔算掂咗

咁Bobby出咩好?

絕招～白朱古力鎖匙扣

KOL阿神ig幾時公開?

仲有咩 推到答

Bobby the setter

至少一集啦

呢個係咪造星個 ben 嚟

崩左幾多集咁睇黎我都係去睇漫畫算

會唔會到最後三個chris都只係遞波做後備係比賽時大叫加油就去到尾
btw我估chris 3係可能做開波係佢必殺技到比賽時都幫手執到分（或者係我ff想佢多啲鏡頭）

男排女將出街後好忙

睇劇/追po/重溫/fb live

而家into晒追力圖都唔得閒追mirror
造星3都追少咗

睇完男排都唔得閒追造星po住
mirror就要同時追既 雖然未睇頭先個live

我都係咁話睇完男排冇咩心機追造星反而男排每集起碼重溫五六次

依組得社企個個可取

係喎 睇男排仲熱血過造星

Stable 點解盲杯新教練 盲撐家喻

因為家瑜係港隊傳奇大槌手,stable好想跟佢學
波牛性格認定咗就誓要得到

佢講一傳即刻諗起喱一幕

今輯真係唔太得 太現實冇晒素人追夢feel 仲有堆女
但啲表演仲難睇咗

非常好無無謂既感情線係咁拖

冇對比真係冇傷害星一真係個個表演都好熱血好好睇

睇zeno 唔順眼

集集就係喊 表演撻晒 得A3好但都要被foul 就嚟冇心睇落去
男排好睇好多 青春熱血明快 又有仔仔睇

每集不停喊
喊到好撚煩

今季投入唔到 啲仔女嗌交又多是非 唔係就搞埋一齊拍拖
表演又衰過上兩季 又冇得賣兄弟熱血

呢幾集進度都幾好
好快就完

集集都圍繞排球真係好正
仲好過打天下

不過知道燈完之後會有感情線
篇幅唔好太多都ok嘅

嚴重懷疑翔鷹嗰兩條仔好鐘意啊神佢哋次次都啱係附近串尻佢哋

你地係咪暗戀我啊

唔知黃金會唔會追家瑜
如果會追。呢條線作為全劇嘅感情線的話我覺得都好ok
黃金雖然出場唔多，但每次出場都俾到觀眾係暖男呢種深刻感覺

嗱。唔好同我講最後係king 同家瑜係一齊
如果咁寫寄刀片

仲有邊個可以有感情線?

神同方丈

第4集：為丙組賽準備

睇多幾次班衰仔打交先

聽日有 live #yup

你識啲嘢

星3一早棄咗啦
講仔，星1仔好過星3仔
講女，一個Stephy都正過曬成班星3女
星3啲人好多都唔係煩就閪
同埋唔知點解覺得今季悶咗好多
集集都影人喊
星1啲仔雖然都有喊，但係個feel熱血好多
真係有時間寧願返睇星1，星2

比Jeremy講多d野啦

大結局可唔可以齊人轉圈圈

可摸耳整加快版

開心地轉圈

已經加快咗

Bobby天使微笑好charm

通常都會帶2個setter
轉節奏/有可能受傷

King : 女子 男女男 女子 男女男

牙King好煩

今集又幾好睇, 開心仔

男排女將 checklist
1. Stable hin 幾時嬲
2. Chris 3 幾時講嘢

有冇人發覺佢哋件校服個校章藍色個位打哂格仔

真心佢地戲幾好

純真嘅笑容

有 但唔係應該都係假校章嚟㗎咩

佢set波走唔走得郁
Setter對腳要好快 尤其是佢地一傳咁差

個校章紅色位英文冇打格 見到寫住Heung Wing Kwong
好明顯藍色個位係中文寫香榮光(?)
我估自我審查唔出得街要打格仔

追番今集覺得阿檸好正有冇同好？
最好笑係個隊長抽籤抽出黎

剩係講mirror error成員 暫時幾集來睇啲演技 Tiger / Ian > Edan / Jer > 肥仔 > AL > Alton
Jeremy 太少戲份分唔到 Alton對白得幾句但都好生硬

今集真係幾好睇又熱血又青春都唔知幾多年無見青春熱血港劇出現

仲有真係拍得啊神啲大頭幾靚仔

肥仔好靈活嫁

都抵鬧

我冇睇開佢地
咁我想見識下希望下集有

最尾嗰張姿勢滿分 果然打開排球

個[好] J左我好多次

著住校服踩單車真係

第二張大頭靚仔

真係可以名正言順棄造星3

想問點解幾鐘意魚仔個角色，但唔識真人

屌大家啲眼力好到

大力支持

[千夫所指] 想問Ian做咩咁犯眾憎。。。

jerdan一世推

啱啱睇返頭兩集
Bobby同牙傾好似一對咁嘅

睇劇都係睇劇算

btw其實suppose後二(ian打個位)都會幫手cover set波啦
不過睇死魚仔都唔肯做二傳 淨係一心想殺波
而契仔現實中打開setter最佳二傳

但都好想睇下肥仔做setter會係點

現代男排唔會再後二再cover set波啦
而家通常係L修正
後二連一傳都唔洗接 全力進攻
男排嚟講後二個進攻點重要過大搥好多

就算翔鷹兩條撚屌都暗戀阿神 成日有意無意撩交嗌搏佢注意
阿神都堅定不移 因為佢個心由始至終都係得方丈
得就一齊得 唔得就一齊唔得

都係 所以係suppose
期待佢哋遲啲真係打到啲勁戰術

雖然佢哋兩個成日鬥嘴又話方丈冇雷啊神係豬隊友但係佢哋個心始終都有大家有啲咩都同方丈講又約佢放學私底下練波

隊波已經咁弱仲要魚仔幫手set埋波
傾幫手set波全力解放接應啦

點解Steph仲係咁正

可以揾Stable拍hehe

FF開心過真Hehe
咩CP都得

stable 本身都係啦

認真呢?

套野俾我想像中好好睇
有d 日劇feel 每集一主題
同埋好多打波戲份 一定睇到最尾

Chris 3連對白都要俾人cut
點都係佢爆掛

佢唔想教矮仔同唔識教矮仔係兩回事黎嘅
佢都話過佢地可能做到好勁嘅球員，但要曬好多時間

我以為講緊橙色嗰件

15同18但係18冇咁崩

波衫確係誤指為橙色個件既 雖然我都係想講力圖crew tee
唔使嘈 why not both

Sorry 誤會咗

小孩子先要選擇
要家瑜為我度身訂造嘅保單得唔得

阿檸真係好可愛
琴晚紅豆冰

同意佢個尷尬樣
搞到我都好想飲紅豆冰

力圖練好一傳未呀? 想跑死Bobby咩

練得好,家瑜獎你哋飲紅豆冰

阿檸好鬼正呀
我想做杯紅豆冰

努力嘅Bobby
阿檸真係好cute

表白皮皮 琴日個集靚仔到⋯

Stable自嘲

#固定嬲 正式正名

Tiger幫劣杯紅豆冰

Hello stable
睇好你架 繼續努力
唔好嬲啦

想做支飲管多啲

係屯門某足球場見到麥樂雞sir同兩個小朋友踢波

睇多次尋日嗰集覺得好好睇
阿檸做下把位同被迫去街場練波好得意
踩車嗰幕好青春
神哈哈霸霸仲要拉人落水
Bobby簡直係天使不停湊細路
見佢做setter都有CG畫面唔知點解有啲感動
不過好似第一場就會傷出
應該係班衰仔一傳仲係做得未夠好
cher爆咗Bobby
唔知肥仔係咪會落場

今晚9點viu fb live
9點半準時開波
10點半再有viu fb live

好幸福呀Happy Friday

係石古拍 好真

平時都係個度比賽?

係 丙組資格賽通常都只係會喺街場
黎黎去去都係花墟呀 石古呀 源禾路之類

其實啲野都攞黎講
偶像團體FANS之間實有呢啲八婆紛爭

Bobby第一場就博盡受傷
期待肥仔落場

唔太識排球 靠你地講多啲啦

Milf淨係頭幾集出現 咁家瑜係唔係就快辭職喇

我都有呢個疑問
成日覺得正式比賽會喺室內場打

見肥仔平時練習淨係負責拋波比教練
仲要座喺度拋

會呀 如果pass左丙組資格賽
入到圍就會打室內 感覺好唔同架
咁方丈同bobby救波就唔駛傷上加傷

諗起以前學界都係捱完街場 去到唔知幾多強先有室內場打 好珍貴

專業遞波

推

起碼你見到佢啊 我搵啊駿都唔知去咗邊

港隊日子有功

以前打街場好易會唔敢落地一擦損又唔知幾耐先好

街場肯落地 先打到入室內場架

二傳都要碌地救波？
我以為setter主要係等人餵波再set出去俾大槌扣殺

冇錯
但如果打波出身係好啲既學校 就冇呢個煩惱

其實所有人都要 因為setter都要守波
不過對住little man啲爛一傳 bobby都好難唔駛救波

駿駿幾時有第二句對白

應該係因為一傳做得唔好 所以二傳先要撲波set返俾大槌？
利申籃球底唔太熟排球

等我講句公道說話！！！！！！！

。。。

辛苦晒Bobby
場內要cover
場外要湊仔

希望bobby快啲黑化 唔想要乖仔和事佬

阿神最憎人話佢似女人㗎
尋晚"好男不與女鬥" "女人湯丸"
呢2嘢佢一聽到即刻嬲到要打人

king就最嬲俾人話Little man (& 任何嘢)

係喎

希望有多啲發揮空間
佢本人明明好活潑同爛玩

但駿駿自己話佢個角色係成日講嘢比人截停

好彩我全室內場

其實setter咁既性格都幾襯

bobby好唔係教主 明明本人勁互mean勁爛玩

屌 好撚sad 毒撚咁款

我果隊個setter都真係咁
球隊嘅大腦

都係理智型和事佬？

係啊 要個人好冷靜

係和事佬同埋人緣好

同意 唔冷靜會搞冧成隊波

應該係專登做到Bobby個人設咁 啱返個位嘅性格

力圖梯隊? 然後續集講佢哋自己組隊
未開播家瑜都劇透咗chris2 3作用

但可以長期企喺家瑜隔離

咁我信bobby會勝任嘅

但好温柔 同佢對住神徒一樣

想問下ViuTV個app update得快唔快今晚十一二點update左未
佢第二日先update咁我係條街用電話睇算趕唔切返屋企

今日第一次睇 上去賣保險個scene 個教練同家瑜講既野同排球少年白烏澤對烏養既羈絆相似到.....

依幾日見11點半島會有

要Bobby黑化,我驚教主奸唔嚟
而家做返乖乖天使啱㗎喇

ready 睇live未

咁方丈性格都啱做setter?冷靜到冇尾音
同埋閱讀分析球賽能力都應該好高

教主喎

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (11) 力圖愛家瑜bb

貼新po link先

咁先有挑戰性

唔該絲打

今晚又準備爆po

i mean 陰濕方面

夠鐘睇FB Live 超準時

家瑜隻兵兒登真係

兒登真係好強 完全唔會有陌生感

暖男一面似 但教主比Bobby有主見同活潑

和事佬

佢真係9 upper

兒登又俾人串

jer扮edan好似

唔係lui排

家瑜最深刻係edan

女朋友要出場!!!!

今集應該到我出場

Lui朋友

趕唔切返屋企睇

身體有交流

痴線教主好靚仔

edan你真係覺得大家以為你好勁?

教主係整蠱人爛玩嘅奸 唔係害人嗰種

笑死
下我之王

嗯 啲大頭又幾靚仔喎

我都覺

Edan不斷俾人攻擊

肥釘可以問下anson lo

矛躉小學雞

啤咗兒登

眼鏡霆

你真係識講野架

老左個樣

黃金sir係live到真係好charm

你班人唔好諗太多啊

明明就hehe

Bobby叫大家唔好諗太多只係BestFriend

能成為密友大概...

best fd!!!!

一齊沖涼嘅best fd

同家瑜一齊沖涼

成班仔一圍埋就好癲

真係唔一樣

笑死

邊個戲最屎

應該唔會好奸啩
似係半推半就 矛盾之間就揀咗做二五仔

Edan乞人憎做得好好

家瑜：琴晚個集做得好

黃金sir其實份人真係好fun

Stephy都好鐘意蝦團欺安

方丈最好

黃金sir幾正